張建宗：對沙士一疫前車可鑑 將以最大的決心抗疫

張建宗：對沙士一疫前車可鑑 以最大的決心抗疫

政務司司長張建宗說，政府會以最大的決心和努力，務實及果斷地與市民一起打好「抗疫戰」。

張建宗在網誌說，政府在他領導的嚴重應變級別督導委員會第三次會議後，落實了九大重點措施，包括要求高鐵旅客提交健康申報表、加強對懷疑個案的監測、設立兩個隔離檢疫營等。而行政長官林鄭月娥回港後，就宣布六個方面的策略，包括由嚴重提升至緊急級別，取消大型活動等。他呼籲市民拜年時做好個人保護措施，佩帶口罩。張建宗說，沙士期間的難過日子今天依然歷歷在目，前車可鑑，防疫工作宜緊不宜鬆，政府會以最大的決心和努力，務實及果斷地與市民一起打好「抗疫戰」。

香港金融業職工共同抗疫意見調查

唔覺有

決心?
邊撚到有

收皮啦垃圾

👌🏼👌🏼
特區政府你慢慢玩單機啦屌你老母

張建宗：暫毋須減往來武漢航班及高鐵班次

仆你個街光頭宗，搏人唔記得？
有香港人死第一個搵你填命

咪撚學埋中共d 9up野啦

封關不切實際ｖｓ最大的決心抗疫
？？？？？？？？

唔封關，講咩有缺心

抗疫？
係要杜絕呀食屎狗官

將以最大決心抗疫：
派出10000個醫護單位，等候下一回合。

明知有得防 係都唔防
搞到呢家要全港人用條命同你抗疫 cls

條On嶋老 中肺炎未

男人嚟講呢個眞係算垃圾

佢話抗疫，唔係防疫

疫症唔傳入 無事發生俾唔到班狗官發揮本領既機會

你為高鐵單野，問左責先再講其他野啦，垃圾

歡迎張建宗主動加入清算名單

事後可以拎嚟打飛機？

抗LLM
封關防呀屌你

以最大的決心奶共